雖然她是加拿大籍港人，但強調自己是一名愛國人士

港政研會舉辦愛國愛港活動 受訪者：尊重我們的國家
一場由香港政研會主辦的愛國愛港活動，今早首先在尖沙咀文化中心廣場外舉行，隨後又挪到香港太平山頂外的廣場，目的是慶祝中華人民共和國國慶70週年。

一名活動參與者向《聯合早報》記者說，雖然她是加拿大籍港人，但強調自己是一名愛國人士。“我們是中國人，basically（基本上）我們不會說自己是香港人。”

這位女士說，她是從愛國愛港的港人朋友那邊得知有這些活動，她們的活動方式目主要是唱國歌、“respect（尊重）我們的國家”，以及祝賀中國國慶70週年。

被問到是否擔心反修例人士會影響她們的愛國活動，她回應說：“不會，不可以害怕這麼多，他們（反修例人士）就最大嗎？我們是silent majority （沉默的大多數），現在要出來了...不要以為黑衣人會打、會罵人，就威，我們只是出來唱國歌，支持我們的國家，我們不會打人、不會戴面罩，We love China（我們愛中國）！”

嚴重懷疑佢入籍加拿大發假誓

有樣就得
黎支持搞到 冇左加籍

冷氣軍師做吓野

支持

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告